[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (83)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

叱咤「我最喜愛的歌曲」投票開始
投票連結：

可能各大鏡仔Fans Club會叫大家集中投Reflection
但我好希望係度呼籲造星post嘅咁多位巴打絲打，以及mon po嘅你妳您
一齊投《我們不碎》入十強！

呢首好歌唔止好聽
更加係周耀輝同黃到發金嘅Error送畀香港人嘅一份禮物
快啲同我投爆佢！叫埋你啲親朋戚友一齊投！！！

聽歌呢到：

新一個post又要同大家回顧下今季契仔大王嘅威水史

跳唱樣態度才藝任何一樣都無嘅阻住大王
比花蛆保送就真係以為自己坐正十強
氣焰大到連觀眾都已經鬧埋
仲要覺得自己已經受歡迎到有haters
視觀眾如糞土嘅人真係好有星味

離決賽仲有一個星期
不過對觀眾呵護倍至嘅大王緊係不忘同大家係ig 互動啦
要逐個story repost逐個cm deletelike

咩話？大王點解咁得閑唔洗學其他人練唱歌跳舞？
大王係完美嫁，跳唱都從來唔甩beat邊似得其他人要練
就算全世界都無人鐘意都仲有大監製花老母罩住
如果唔係點會出醜出到深圳都仲係個show到

你地班人台都未上過有咩資格批評
仲唔係haters

喂！尖叫聲！

Haters！ 鍵盤戰士！

十強投票link：

造星交際花
20號 大熱本熱 李𧘲均

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡

係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

Eagle BB我愛你

B4五大才子 缺一不可

柳應廷宇宙第一

jerdan is real

崔可迪世界第一

各大公司 不如考慮下簽Lu啦 佢ready好架啦
唔洗再train唱歌 跳舞跟到 唱跳都唔會無氣架
又識自己作歌作詞 又識彈結他 又靚仔 性格又好 fans base都有架
相信大力推一推 一定會紅架 簽咗唔會後悔 佢一定會好努力好珍惜
仲有我會免費日日做打手push佢
俾個機會崔可迪 阿Lu

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

你哋投撚晒未！！！！！！

支持張天賦
打倒契仔霸權
深情得可愛又得搞笑亦得

全民老公Eagle b
等你集chill club

好期待21同22號

找不同

100% match

你哋投咗《我們不碎》未？

表白皮皮同sweet到爆嘅jerdan

支持Oscar li

個個都唔影隊長

有影 不過炒咗車

屌忍唔住係公司大笑左出黎

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

自
㩒錯回覆

表白大三角皮皮

搵唔到sor

其實都唔明收埋黎做咩當自己好出名有好多老婆粉？其實咁就係對佢女朋友好唔尊重
隊長皮皮jer就算而家出咗道都會post下女朋友啦，大熱mc都會提自己有靚靚女朋友，唔明你del po嘅意義喺邊

想回帶吹奏吓抵抗失戀沖喜套餐

重點係
呢個柳應廷可愛到極點
佢哋jam得好好聽

下圖cute啲

b4

其實我一直覺得四大才子係編到打曬交，根本唔好聽

B4無論係編曲 樣 定佢地之間嘅Chemistry都係完勝

B4有田田編和音

每日吹奏b4十萬次都唔夠

俾田燒到想買cross(係咪咁算）着

順便買埋頭箍

但對鞋勁大舊又膠

已有
但crocs鞋有心理關口

oscar都好鍾意頭箍

之前all back咁扎辮 tg gp話驚佢髮線後移

B4！全部都好可愛
狗毛同契仔不了

B4世界第一

神徒係時候狗衝！！！！

Justin 其實真係好大6仔樣
好樣衰
咁都係星
唔識欣賞

究竟咩係有創意又考創意

你唔識欣賞唔緊要 我識欣賞咪得

男排
tiger ian 教主 edan一隊
Jers 因ton 一隊
大三角分開

仆街啱啱先醒起狗衝去聽

放心我聽緊 仲講緊廢話

Jerdan點解要拆
不過羅密歐與茱麗葉咁都幾正

羅密歐與茱麗葉

有奶油同登神

啱啱先睇返十強記者會
好鍾意oscar，佢d表情真係好勾人魂魄
但個聲真係即刻校細兩格
但mon緊post嘅viutv工作人員，
希望你哋明一樣野，依家香港人揀偶像唔只係靚仔唱得跳得，
更加係睇佢守護嘅價值同自己一唔一樣
我哋更加係鍾意一個會唱廣東歌，守護香港價值嘅偶像

我要Jerdan

希望敵隊都可以有d同場戲份
好想睇jersdan

諗起就興奮

大三角啊

B4
因為真係才藝爆登

Mc好cute cute

做乜呢兩日開始變左攻擊justin
前幾日就Oscar

條友係咪護大王同免費巴架

懷疑佢最高就係100 但唔知之後個%有咩用呢

可能因為Oscar太多fans所以行動失敗
要轉移一下其他有威脅嘅人

唔知聽日又屌邊個

勸兩位新契仔啲打手可以慳返啖氣
唔講樣 justin b齋講態度+才華都屌打你地契仔啊

Noooo

903 ready

Hugo都唔屌 偏要屌比較熱門嘅人就知咩事啦

阿正痴女mode好正

我都痴女
大家都痴女

聽左成個鐘Mirror淨係出咗10分鐘

其實係咪淨係得我一個完全唔覺得佢似大陸人？
反而我覺得佢個樣先係香港本地男仔樣
唔係話我個人覺得佢個樣係香港男仔
係真係好多香港男仔都係差唔多樣
反而抖陰取個D就真係大陸樣 尤其係隻眼
（唔關佢係咪玩抖陰事係因為佢個樣真係北佬樣）

同埋我一直覺得viu d set d頭好唔掂
D頭染到隻色唔知想點

雖然我又擺左兩位契仔出黎，
但以事論事
你有幾可會係條街見到有人咁嘅頭咁嘅色
雖然係出show造明星
但真係好大陣俗味
唔知點解會覺得好天堂鳥

如果你唔係本身靚仔或者好似韓仔有操開大隻根本唔會carry到咁嘅頭
（結果都係your face your fate, 但鬼叫你造星）

再加上佢地化到太行妝真心好牛郎
完全活出左蝗語入面形容個種小白臉

好似擺唔到幅圖
係上個post大王同免費巴ya個幅

仲要只係用嚟預告聽日

從來唔覺田田蝗
搵唔到其他野嚟批評就屈佢蝗樣

林婷老公日日上黎搞事就好 煩到班打手潛鳩晒佢，咪再上黎用閪水洗地麻撚煩

粗體紅字好有威力

高又唔夠田田高
淨係氣場同陽光都差成皮
根本上就完全冇大陸味 唔使聽佢直播講英文 淨係唱英文歌 聽口音都知佢唔係啦 都唔知邊度黎個呢個term

定係睇太多蝗就覺得田田蝗

呢度都好撚多我地呢啲B4痴女嫁
咪咁傻豬豬走嚟攻擊B4啦

好掛住老公

其實都係D人無野講搵野黎講
再者佢根本就唔似

要話蝗嘅大把rap蝗語hip hop嘅根就就算個樣無乜野但一上台就即刻蝗味濃
（就算有D係台灣國語都係咁話）
其實表演hip hop 無論乜野語言
型同埋俗真係差一線
你一係好型 一係好俗
不過蝗語就緊係會係俗個邊加分啦

再加上viu好鐘意set埋d死人牛郎頭同染埋曬偏blonde咁嘅色
真係有時睇到d show都反胃

作為我嘅打手竟然經常射波唔做野

洗唔洗扣下佢人工懲罰下佢？

決賽唔上水就block左佢

佢估個個教主同193咩牛郎頭定牛郎色都carry到

其實攻擊咗阿田好多日

姐姐呵返田仔

Moov貼心小物？死咗link
又要考人品考財力考創意大佬搞唔掂
不過好彩係scan QR Code，唔洗fb自爆表白

Agger

我覺得田仔好似喺外國讀完書返嚟啲竹升仔

成9日FB真係好擰煩 唔想畀人睇到自己追星

田B 我都呵返你

喂林婷老公上水啦
老細要扣你人工

就快fb ig都要開返個追星acc

保護B4B4銀河第一
Jer bMC bEagle bJustin bJune b

我又排隊

我又排 田B

見到你個名我又好掛住我鷹仔

鷹仔我愛你

田B你好好架，唔好理班打手講嘢
七字痴女大大力支持你

我愛頭cool

我愛田b
好想再瘋狂大嗌你個名

我又呵
田B又乖又可愛唱歌又好聽
唔洗理啲無謂嘅人身攻擊
B4宇宙第一！

Eagle B都開到聲叫你哋21號唔好通咁痴線呀

但live聽係唔算難聽架喎oscar
有好大進步架！但一入咪就出事

Justin個樣係好乖好純cute cute type喎 邊忽似蝗樣
講蝗樣抖音耶咪仲似

live真係OK架 加埋現場氣氛魅力 oscar我俾全場第一佢 好high

一齊愛E仔

人品可唔可以大爆發一次

爆發創意小宇宙好似易啲

我突然諗
如果樂仔去抽因ton咪中硬，佢咁有創意

全民造星唯一支持 Anjay_LoK, 樂樂

用因ton潮文去抽應該都幾難輸

E仔好charm

表哥今晚開live
有冇人care

我又呵完全唔似蝗囉佢似abc多啲佢真人真係勁cute

我覺得佢嘅言行幾有教養
完全唔似蝗
最有蝗味係東坡同免費巴

樂仔快啲去參賽啦

佢台上個charm樣同台下個hea look真係好大對比 好可愛
Carousell張相我睇左好耐先認到係佢

會睇入住請HOW門
但唔會睇佢Live

鷹仔真係天真又可愛

痴線就係呢個post啲女人本性嚟

利申 非七字痴女 最聽鷹仔話

可能係有暴大人頹look薰陶

193真係一個特別嘅存在
雖然都係牛朗頭
加上佢講野言談搞笑同埋急才答救
佢個人又夠敢言會講人話已經夠曬做香港人嘅星

至於教主，佢一跳舞個隻魂力已經贏左幾條街
已經唔係外表嘅差距咁簡單
邊似得契仔淨係識手fing fing做早操咁過黎呃show錢
佢地郁一下教主已經跳完幾個step
睇佢地簡直係要觀眾受罪又浪費節目時間
莫講話評判現場睇會睇到幾尷尬

這叫 LI-HI 厲害！

暴大人唔着人字拖已經好比面了

*魄力

暴大人著人字拖唔著crocs架

LI-HI真係笑撚到仆街完美演繹柒到盡頭都仲係柒

有樣野係真 大家睇下人地原唱前magic power成員鼓鼓唱留呢首 人地真係跳唱得好型

193對fans好好 又影相 仲要佢幫手揸機193高咁影落嚟塊面V好多 又肯鳩吹鳩下
始終隻手甩過骹 依家又要再克服心理陰影練排球
食蟲食到飲水咁自然
香港有冇其他人俾曱甴爬過全身

193同保琦去越南溝女 睇到我想揼爛部電視 呀 look at me look at me

你可以用新潮文參賽先我地唔急

我地係口頭上痴線，唔係行動上痴線

呢個po不知幾理性

戴頭cool姐 唔痴線㗎我

仲未睇
好似好好笑

田B

佢地個三集由頭笑到尾
本來我媽連我追193都唔係太認到 淨係叫佢靚仔
睇完噏得出晒193同埋保琦兩個名

溝女還溝女 每集最尾都唔係溝女做結尾 唔會谷住度氣瞓唔到

要搵機會睇返
反正依家無造星
星2我有幾集skip咗都未睇

由你哋幾個講真係好有說服力

3集仲要半個鐘一集炸

我又係未追囇追星

我要追番第一季

我老母都睇得好開心 個妹妹揀193唔要老豆
tally shorty
所有女都揀193無人要保錡

見到仔仔個陣不知幾咁冷靜

高潮眼神

無人要poki我要

193男女通殺
有個男仔明明有女朋友都要193
如果佢做親子節目都幾好咁 湊女都有一手

第一季好睇

Mc竟然無follow m返大王

接近完美193

可能mc b恥與為伍啊

話說B4 你好不好錄音室版唔知幾時出
之前聽june b 田b live就話希望12月頭
等到頸都長啦

mc好似好多人都冇follow可能少用

咪係最多尖叫
好理性架我地

又排...放過我啦

你地班痴線婆推po推到咁快

我最多咪叫幾萬句Eagle BB我愛你
好冷靜呀

我真係唔想再咁早起身啦

建議大家睇呢個live笑到仆街

我岩岩開左依個睇 JERDAN

呢個睇左超有愛

好多野追啊 咩live都未睇

希望有埋bohemian rhapsody
我愛B4

希望有sound of silence
最愛B4

啱啱睇完JerB同女朋友遊台灣VlogJerB用循環再造紙整入台證

決定佛系去
追星最緊要自己舒服
鼓勵健康追星

呢個星期契仔打手係咪要攻擊晒其餘7個 come on

真係好q啊

環保柳好可愛

笑死 JerB自爆要比賽

柳應廷宇宙第一！

幾時到隊長呀

我乜都睇唔到 成個mon都白色

屌終於出JerB啦！

fb好撚公開 冇咩事都唔想搞到個fb acc

sweet到震
q到震

見到就嬲Jerdan CP 咁都唔題

好似淨係提過姜son cp

點解今集無Occupied認證

jer真係好可愛
諗起第一季就好想屌柒安安姐
仲有虛偽劉美君
頂你個肺劉美君點解要將jer調去b組
擺明就唔想佢入十強

Edan咁撚靚仔架咩
佢呢個live既角度真係完全無得輸喎

痴線 睇完好想要個Jerb既男朋友啊

正想話佢依個look 依個角度 依個mood完全係殺人架喎

一直都係咁靚仔
不過呂爵安唔讚得
佢會周圍俾人睇

有JerB一半咁好都好

你講咩 呂爵安真係好靚仔架

俾人睇我讚佢唔緊要呀 記得俾人睇埋我個名呀
植入式廣告

同意呢個live呢個頭真係冇得輸
靚仔到震

佢係咪出完咩活動定拍攝 依個頭有得同最近個逗號頭一比喎

有陰就是靚仔

完全冇得比 淨係內涵已經贏到上宇宙

睇嚟總決賽前已經會推爆呢個總決賽po

仆街
我唔係契仔護主犬
我有屌雙契仔
屌得重勁
我係阿lu Mc 打手
Sorry

12個之中有preference 但冇個真係唔鐘意 同埋鐘意12個一齊嗰陣

無諗過推唔爆
你地投左《我們不碎》未？

呢個都係有陰Edan版Jer

田b個感覺好pure 笑住唱歌嗰下姐姐個心要溶喇完全唔明邊忽蝗 係都似abc啦

佢又沾沾啦
大家再咁讚佢，佢沾沾到2020年都繼續沾沾緊

終於睇到最後 依個醉酒感性edan真係不得了

睇佢地個節目笑到仆街，佢地兩個一齊影越南婚紗相

聽日11am 881 一圈圈
星二十強訪問

呂爵安個po 巧mk牙

食緊野睇到

眨眼個下

Joox 投票真係假到瀨屎
尾3 3個相差100票內

joox投票可唔可以分d俾田仔
想佢贏芝娃娃

btw lulu又開live

投左票未

Lulu 突發Live

第一日已經投咗 種緊票

盲撐佢先夠Local!!

Edan亂入左大表哥Live

佢mon緊tg gp講鄉音

發現大家好鍾意同步成日都唔知到底係睇電視定睇啲仔仔live

唱天梯好L正

原來我地笑個2節色妝係佢自己化

Joox個投票其實係咪都計總決賽個分數

好想幫佢瘋狂化妝

佢頭三名而家根本控制住個差距按比例升

我愛樂仔，表白樂仔

又造馬真係好反感

仲有人話我哋係黐線婆
Lulu： 做乜話人黐線婆
勁man

屌佢同aiden一齊開瞓咗係床
痴撚線架
好想瞓係佢隔離呀

睇嚟你好快會係隔離入住post紅色大字

證明好多人mon po

d人成日問芝娃娃好撚嬲

屌佢老味 變撚左星座撚同死gaylo花痴post
躝啦 入住睇林婷mcm囉好無

嘩好想睇返

咪就係 平時Aiden一開又係狂問

亂入有冇做咗啲咩

到而家都仲有人問

其實係因為Aiden係到
Aiden同芝娃娃frd呀嘛

唔準你話教主

明知aiden同lulu開緊live都仲要問
擺明唔識尊重

個live熄得咁突然 我未睇夠呀

有冇人覺得hottick個樣有D似小翠兒？

btw lulu呀 建議你換返啱色嘅粉底先再幫自己化妝
或者考慮搵我幫你化

想問下樂仔遲啲播男排女將會唔會開post

我要個個禮拜六J隊長把聲

唔知係live定錄音

phone in喎唔係咩

但聽日11點即係撞咗一圈圈十強訪問

粉絲關心的除了他們的表演和才華，可能也想知他們的感情生活，MC從一開始就不介意大家知道他有女朋友，他說︰「我必須要對佢哋（粉絲）坦白嘅，我冇理由話我冇女朋友，咁我對唔住嗰個就係我女朋友，同埋粉絲鍾意我嘅未必一定係我（有）冇女朋友，我覺得佢哋鍾意我嘅應該係呢樣嘢以外嘅嘢，甚至如果佢哋鍾意我可能會鍾意埋我女朋友𠻹！」

Mc

有女朋友或者男朋友fans 都唔會介意
特登hide曬咪重奇怪
講緊你呀免費巴

加分

另外，有網民會留意到為什麼某幾個參賽者特別多鏡頭，或者表現平平卻入圍，質疑有內幕。四個參賽者都有不同的看法，Oscar說︰「我覺得你有能力嘅，佢偏心都唔會阻到你贏，我冇特別在意呢件事，做好自己。」MC就覺得其實自己跟花姐的接觸不算多，而且鏡頭多不多不是全然由花姐決定，他補充︰「偏唔偏心可能係關於公唔公平，暫時嚟講我覺得冇唔公平嘅嘢，但係你問我佢係咪偏心，我覺得佢偏心㗎，但係佢對我同對其他參賽者，佢係希望我做得更多，每一次都會俾佢鬧到七彩。」在旁的Phoebus就說其實花姐對個個都一樣，做得不好都是會罵！

支持Oscar

直接睇圖就方便得多啦

另外的Phoebus和George，有人覺得他們是被偏心的一群，George更因此成為網民攻擊的對象，他揚言要澄清一下，他表示︰「講真其實我同花姐傾廿句偈都唔知有冇，有時我覺得鏡頭多就唔代表花姐偏心我，好多時鏡頭都冇展現出我係一個點樣嘅人。」網民對他的留言好狠，他又受得住嗎？「冇話頂唔頂得順嘅，好睇自己點樣去過濾，我有時會自嘲，我覺得你太過Care一啲負評嘅時候，反而影響你自己。」

Phoebus就帶出另一個看法，他覺得看電視時Oscar有較多的鏡頭，自己卻比較「隱形」，好像經常都找不到自己，所以是否單單因為多鏡頭就是被偏心？他說︰「其實可能係嗰個人佢識Catch鏡頭，佢講咗啲嘢方便剪接。」他同時直認自己說話好官腔，「原來講某啲嘢或者做多啲嘢可能有時會多啲鏡頭，呢樣嘢唔係一個錯嘅事，我開頭會覺得點解要咁樣去搶鏡頭啫，我就係乜都唔做，我唔會理呢樣嘢，所以連剪嘅機會都冇，可能我講嘢比較官腔，ViuTV覺得冇乜爆點。」

Phoebus的偶像是羅志祥，偏偏與上屆冠軍姜濤的偶像一樣，他笑言︰「我唔係因為佢（姜濤）我先鍾意羅志祥，我熟悉嘅程度唔會比佢少。我好擔心人哋覺得我係抄佢，點解唔可以有同一個Idol！」

可能要吸妹妹仔粉絲 所以要扮單身

佢表情真係好好 表現力好豐富 好有壓台感(詳情請參閱#4）

呢d先係好男人

打倒廢契仔s

又話咩專注學業既屌

Oscar有較多的鏡頭 因為Oscar表現得好

oscar bb

睇咗D訪問
Oscar MC啲對答加分加到癲
廢巴官腔繼續隱形
大王就有D唔識形容地肉酸

聽朝返工聽唔到

廢巴講啲野廢到我都唔係好想節錄出黎

呢兩個就收皮啦
阿廢巴，oscar唔係比你多鏡頭
而係就算你有鏡頭你都會自動隱身
仲有隻垃圾芝娃娃俾足咁多鏡頭你仲好意思話未展現出你係咩人
你仲想要幾多鏡頭？不如全部參賽者唔好影剩係影你得未呀屌你老味

諗起lulu

隨你老母緣 諗都唔好諗 跟班都未有資格做啊屌你

見到都想召喚好廢巴

GPA得2咋喎

對大王我真係無咩信心
時間證明我可以
我驚你可以個日我死咗

佢讀乜

我都話咯 佢就算訓練到Lu而家咁既歲數都無Lu咁既實力呀

有粉絲會幻想跟偶像拍拖，那麼有機會將會成為偶像的他們，如果遇到一個喜歡的人，會否因為對方是粉絲而拒絕對方？Phoebus和George都覺得粉絲跟偶像要有適當的距離，George指粉絲喜歡偶像是因為距離感，當距離失去，知道對方的缺點時，就可能會幻想破滅。Oscar也覺得︰「冇咁易發生㗎，而且唔係一件好事。」MC就有一個不同的答案，他覺得要確定是一段健康的關係才會想，「我嘅答案係我會，但我必須要確定呢一段係一段健康嘅狀態，對我嘅形象冇受損，唔會對觀眾帶嚟負面嘅影響。」

M仔我好健康㗎

其實幾神奇
lulu俾人cut晒d鏡頭都仍然有唔少人支持
而大王明明有最多鏡頭
仲要viutv多次重點介紹佢同描述佢係點成長同進步(呢d進步真係得啖笑)
但仍然都唔夠mc oscar紅
好心佢就即刻收皮算啦

之前有人話過佢讀hkuspace

del留言

廢巴收皮喇
死抄姜仔
屌你老母
你真係乜撚都抄
無奈

用1分鐘表演del comment 再用1分鐘表演鬧haters

真 我已經愛上jer仔嘅女朋友

Jer b女朋友好靚女我都想要個咁嘅女朋友

好有氣質

廢巴連衫都要抄
個市場有一個姜濤就夠啦 唔需要山寨複製版

啲圖睇一次笑一次

訪問條片入面，mc講起比賽令自己少左時間陪爸爸之後Oscar攬住安慰佢然後免費巴慢左成拍先反應到，尷到

因為m仔呢條片loop咗好多次
張凳仔好正

梓豪係咪同雨橋hehe

「講真其實我同花姐傾廿句偈都唔知有冇」
大王都用毅進制？

好老尷呀頂
條友真係又隱形又廢
芝蛙蛙都快佢幾秒

好想做免費巴

但睇佢ig都仲有佢女朋友喎

Haters gonna hate

跳開心舞咋

連豬都跳得好過佢

嬌滴滴

紅黑格仔恤衫

如果廢巴同oscar調位咪幾好

唔小心做左回帶閪，原來咁就一年

芝娃娃真係好撚黑人憎又冇實力又串柒柒咁款 講事實都叫攻擊你？同埋你唔care負評就唔該唔好del cm

mc 真係做得好正多謝佢提供咁多契仔潛力圖

最衰呢個shot見唔到mc個樣 淨係見到大王交唔到戲個樣

我對佢冇感覺 純粹抱住睇入住4嘅心態睇
覺得anson lo做得好唔錯喎
大佬人地做咗2季 你expect個新人啲咩 已經好好啦

叻仔大個仔
做人有公關真係好重要

老老豆豆咩年代仲要收收埋埋
大家不知幾開心自己鐘意嘅仔仔有女朋友
皮皮講過皮寶寶們見到佢女朋友仲開心過見佢本人

花蛆今年啲契仔全部都冇關公
一出到去等睇你兩個食屎啦大王廢巴

理得你有冇女 mc開心我就開心

Edan ig
唔好再蝦jer b啦

咁可愛都cut走佢

我Jerb側面都咁好睇

Edan:So what?

兒登女真係調皮
Jer jer快啲反擊

希望遲啲教主嘅表現令佢地對佢嘅態度有好轉
教主加油

我帥到分手啊嘛

-
呂爵安世界第一

可以可以可以可以可以
LI-HI 厲害

讀太空gpa都得2

咁正既

大家如果諗唔到投邊個嘅話 可以考慮下投justin嫁
佢唱歌都好好聽嫁
冇理由一個唱歌好聽嘅人排名後過五音不全嘅大王嫁嘛

本來投mc
但見到阿田 b4個just in 拉票轉左比佢
佢寫和音個到真係好比心機
雖然我轉左態 但mc我都支持你架

all in B4

唔開心

但見係呀田 算你啦！
G持G持

諗住入嚟叫人喺joox到投阿田 點知原來都講緊
其實mc應該點都贏架喇 不過純粹我唔明白點解阿田唱得好聽過芝娃娃咁多 阿田會少票過佢快啲去投阿田啦

輕輕吹奏下Benson先

想講今屆唱得嘅人黎講 我覺得佢畀人忽視咗

大王根本99強就已經係要被foul啦
唔係花蛆一句我個節目係咁膚淺差靚仔要撈返佢返黎會留到依家？
又冇實力又冇觀眾緣又串咪睇下你靠個所謂靚仔樣可以行到幾遠囉

點先可以有決賽飛？

我記得第一輯都好多人鬧林婷
希望做得好佢地會改觀

就算係b3最被忽視都係佢
但我幾鍾意聽佢唱歌

我唔識整
不過佢ig有做分類

佢真係越來越乞人憎
係咪真係知道自己拎硬冠軍先咁囂
大佬呀之前mc囂係因為佢真係有料
大王咩都唔係呀

TG Channel可以當MP3聽

同欣宜對唱果集, 成大節俾芝娃娃做主角.
Oscar都唱得差啦, 鏡頭呢????

救命 十強同mirror訪問撞哂唔知聽得邊個

聽緊mirror

tiger仔把聲好sexy

屌又係得幾分鐘
而家轉去聽10強

一開收音機mirror已經講緊byebye
十強訪問係邊個台?

881

屌你大王
你唔係實力唔平均，你係無實力呀

你會唔會太有自信

請問mc出咗未？

掛住細貓
努力的孩子好好聽！

佢唱國語歌啲咬字好好聽

miss咗mc果節

Facebook有live，應該可以回帶

B4夠有廣告啦仲要靠自己靠實力得返嚟

真無人提
個個都淨係識講三大契仔

Oscar JJ又放閃

佢值得更多

唔淮你咁講大王
佢扮發嬲嘅芝娃娃喺香港數一數二！
哩方面嘅實力係毋庸置疑
不許外人話三道四
你班haters 扮芝娃娃邊到及大王咁有天份吖
仲咁多嗲

聽到呢句真係笑撚死我
大王對自己真係好撚有自信

努力的孩子 不一定有好的結果

B4拍廣告不知幾大迴響
但完全冇人提

睇到條報名list就

睇嚟又要早起身

唔想又咁早去

條友真心相信自己有實力架
無自知之明已經算仲要厚顏無恥先至最黑人憎

真係唔想睇未出道嘅仔仔都要咁攰！！！

真係睇得出田b係好有心做音樂 好值得支持 救救田b

死啦我完全唔知佢地有廣告
係咩廣告呀？

未出道都咁難追 出咗道點算？
冇諗過追B4都要追得咁辛苦

Casablanca 啊

人廢都唔係最大鑊 態度差先係重點 之前扮晒可憐 好似真係因為花蛆盲捧而佢本人其實正常咁 都冇反感到咁 但而家日撚日寸過馬撚 淨係識話haters gonna hate 真係愈嚟愈黑人憎 見到佢都反胃

沙聲歌王李國煒

證明B4真係有實力有海量人支持
B4出道啦屌

屌總之全世界都欠左佢啊一定要鐘意佢嫁
因為佢有進步啊！！！佢LI-HI啊
你唔鐘意佢一定係你問題你一定係haters鍵盤戰士

十卜田B

田B我地支持你

你哋投撚咗《我們不碎》未？
叫埋你啲親朋戚友投未？
投票呢度：

Some people think

頂天乾物燥喉嚨好容易乾同痛又要買番D使立消黎食下

音樂台開咗post拉票啦都：

細貓 you deserve better

hi 大王 揾到幅好啱你嘅meme呀

真 開頭頂多覺得佢唔靚仔
自從佢現晒形之後
而家覺得佢樣衰衰
之前話過叫花姐拎佢拍劇就算
都係收返 因為直程唔想喺電視見到大王

咁佢直頭係芝娃娃之星啦

好想快d 15號睇mc b
好難忍

呂爵安到底有咩係唔驚㗎
鬼片/鬼故又驚過山車又驚高又驚動物又驚驚地昆蟲嗰啲又驚不過睇MG佢個驚樣真係好正

俾個榮譽大姆指過佢

cls佢覺得自己邊方面有實力？

又畀人串錯Edan

張相2個都好7，點搞啊，影衰香港偶像。

教主
不如直情MG搵集去靈探啦

我而家每次見到佢淨係諗起佢首垃圾歌
究竟有幾中二幾自戀幾narcissistic先會揀呢D歌黎表演仲要唱得出口
我真係好奇決賽佢係咪都係會攞呢D咁不堪入目嘅自吹自擂黎同比人睇
花蛆一句靚仔佢聽完就谷上腦以為自己水鬼升城煌掂到連觀眾都屌得haters haters咁鬧人
連自己都呃埋以為全世界都真心覺得佢靚仔

之前有人真係形容得好貼切 佢柒到盡頭都仲係柒
究竟點會有人會唱得出呢D咁柒嘅野
佢仲要好buy落足力唱個下先好笑

你嫌我太帥 sorry那是天生
你嫌我太屁～↑sorry那是天生

這就是 LI-HI 厲害！

想睇教主同edan一齊去探靈

就算lulu同aiden幫口話支持大王
都一定要繼續狙擊隻芝娃娃

唔計

icac舉報方法

親身舉報
請到24小時舉報中心
香港北角渣華道303號廉政公署

電話舉報
25 266 366 （24小時熱線）
由當值主任接聽

投函舉報
香港郵政信箱1000號
廉政公署

樂仔麻煩開新po嗰陣放埋呢個

其實一開始已經唔中意 教主咁俾心機教 但佢就次次練習都發夢魂遊 每次都要俾人鬧完先識醒少少 認真陀衰家 真係唔知隻狗嚟做乜 百屌都唔成材

仲有火有feel添啊 你班haters!!!

香港冇啲咁嘅偶像

韓國篇咪探過
不過唔知做緊乜

通渠

唱啲咁柒嘅歌仲要覺得自己型呢下又再柒啲 真係相輔相乘

佢地心地太好 人太善良

一定好好睇加埋jer b

就算係教主組員都冇面俾 繼續全力狙擊芝娃娃 躝返狗竇啦

Sor未睇返

全部人夾埋嚇edan笑到仆街

冇探過
純粹玩野
jerb個part幾不安，教主好緊張話唔好玩d咁嘅野
佢地幾個都好有愛

推

中唔到呢張拎黎做wallpaper都夠j

哩張有D似，Eric Kwok話佢似呂良偉。

見到隔離forum討論緊造星入晒四首叱咤
究竟係真係紅，定係少人投票
因為就算投票成績好，商場騷逼爆
串流成績都仲係好差，之前star hall仲有跳樓價

咁老實Mirror Error 就一定唔係紅，姜 契仔算好小小但都唔係紅
但我又覺得咁唔代表入到一定係太空咭
造星仔係鐵票硬少街客，硬得嚟啲fans肯投票，肯出function
歌曲質素又真係唔streaming-friendly（solo四首叫好少少）
其他真係串流／concert成績較好嘅星，佢哋鐵票同街客會相對比較平均
但係聽得多歌嘅街客又唔一定投你，唔熟流行樂壇嘅街客又唔會投票
903呢家嘢，一向都係鐵票硬著數啲架啦
但唔該Viu都要正視下造星仔街客少得好可憐呢個事實
如果唔係好快玩完

最後希望大家都可以投《我們不碎》一票

哩個粧係佢自己化?

渣ga

mg韓國篇啲cp全部都好正忍唔住係禁重温

係唔係長期有，輪住做呀?

最記得做呢個任務Jer第一個已經驚到咩咁跟住行緊入去嗰度
Jerb：啲機動遊戲係咪出過意外?
AnsonLo:將會出（笑到勁奸）
Edan:（個樣勁搞笑咁話）好煩呀呢條友痴拫（帶有有少少口音）㗎

我已經將mg1同2睇過幾次
edan ig啲live就黎睇曬
下個到Jeremy既live

我會加把勁大家有冇咩重點推介

jer b成日俾佢哋玩 好cute

無唔等於好
有無諗過點解一直都無
係因為根本唔啱個市場一早已經比人淘汰左
加上個人造化同D死人態度，真係好耐無係電視上面搵到一個見佢前面憎佢後面嘅人

係啊觀眾唔鐘意你就一定係佢地錯曬嫁啦
快撚D屌我地hater啦

Viu連mv都慳 點吸引街客呀

係時候等陣再重温下

佢尋晚live話除咗影相同唔知開頭邊round之外都係自己化
我地之前仲笑佢個妝 好似仲有笑佢係咪得罪化妝師搞到2隻色同化得唔乾淨
但原來係佢自己化成咁

佢唔止魔音仲唔識跳舞，一無是處係負累，走啦。

想狂播推首歌上熱門都唔得 viu tv 呢個乞衣

MG 1 2
Error 大冒險 （肯出新一集未？）
Error遊 1 2
Error新春花姐巡遊
Mirror IG Livessss

Edan IG Livesss

希望係兩三個一組輪流做
每人講多啲嘢
間唔中有得唱吓live咁就好喇

得影造型照同開造星記招係Diutv幫佢化咋

每次睇皮皮ig live都會俾佢個笑容溶化左

阻住之前咪展示左唱2句歌詞練到喊囉，去到決賽仲係講緊證明給大家看他是有進步的，走啦。

但老實講 有咗MV就會限定左個首歌嘅表達 始終每個人心目中嗰首歌嘅畫面都有分別 尤其是呢首歌有比較敏感啲
不過都已經冇乜期望 佢哋繼續有工開 我已經心滿意足
好彩有濟哥抵諗有做到一周年條片
起碼都算有啲嘢睇

iq題

港男入贅手冊 第五至八集

估兩個人

但呢個又好靚
洋蔥個妝就真係2隻色得幾明顯 偏偏就係最多大頭

少街客嘅原因咪就係因為啲歌根本唔好聽
mirror未有星2之前跟本冇新客源
賺嚟賺去都係同一班fans錢
function鍾意搵佢地都係因為多fans去充撐場面姐
一日啲歌做到咁 一日都唔會有新客源
我係街客打開個app聽歌 聽到咁un耳都skip啦反而有啲一開始冇咁出名嘅 聽到首歌幾順耳 就會繼續留意下

其實點解免費巴個admin重可以生存係造星飯圈？
佢以前啲威水野講一年都講唔完
宜加重可以做埋admin癡去新仔果度
重要免費巴好似好撐佢咁

喺韓國入條街掃街之前試食嗰part笑死超可愛 Edan同KT不停蝦Jerb塞畀佢試先
Edan話嚟到韓國Jerb就好摟欺負
收皮啦兒登女你到呢一刻仲欺負緊Jerb

又咁講，廣東歌街客尤其是串流個班係極度偏好easy-listening嘅輕快歌／慢歌
Mirror作為跳唱組合係輸蝕架喇
個人覺得Reflection已經係step up咗地好聽
唔該下首快啲出番啲冧女歌，唔好再sell夢想

佢個冠軍係實至名歸，今年果個就唔敢諗。

仲有求下佢地咪撚再乜都要夾硬加段rap因ton冇得唱就由佢啦唔好為左就班唱得唔好聽嘅人點都整段數白欖

但佢個腔唱廣東話真係麻麻地

其實我覺得破鏡幾好聽

仲有文西
都未開始睇睇edan同家英哥

reflection終於都冇rap

我又諗起佢飲醉個個live笑死我

睇你地既節錄，Oscar講野幾好。

愈聽愈好聽
本身唔中意但隔一排聽返就勁中意

我覺得除咗破鏡同一秒間之外
ASAP Reflection都rap得幾好吖
尤其是Reflection入面嘅AL同虎虎都正
仲有我隊長

有啊，轉左英文咋嘛

同埋其實Reflection已經無咗因ton solo

睇咗幾集 啲女嘉賓幾可愛

啊皮都冇

唔平均? 佢邊方面有實力? 其實佢仲係冇自知之明。

但皮皮多跳舞centre

Mirror都未夠劇同綜藝拍呀，阻住唔好阻住哂啦。

rap嗰段jer b唱嘅高音同佢段solo
好好聽好想吹奏

每日一吹奏！
JerB真係好可愛啊

Jer B喺破鏡真係好sharp

皮皮跳舞好charm
隊長跳舞好型

ASAP 佢哋兩個一組跳我次次都射出嚟

我都想講 破鏡rap嗰段係有少少un耳同尷尬
但每次聽都唔捨得skip 因為想聽Jerb段高音底

我醒起
我醒起
我醒起

吹奏Jerb可愛請附圖

嗚我冇圖 不停翻炒

嚟嚟嚟
我哋一齊睇下師兄Ian有咩寄語俾芝娃娃先

接下來就有CM老師同大部分觀眾對芝娃娃嘅評價

嘩我第一次想正評契仔

尷尬到不得了 每次聽都頂唔緊

柳應廷宇宙第一

Jer B自從有styling同髮型師幫手之後星味真係十級UP

第一次覺得契仔講嘢咁到point

之前成日話契仔hea呀志不在此呀
但真係最低限度佢係有實力

Asap我係j通渠

ASAP 仲有Jerdan添
然後Tiger每次rap完返埋位，隊長都會同佢high five

後面個段
Asap jed 真係
四首最中意個首

其他參賽者都係自己化定佢俾人蝦? Viutv點解cheap到咁?!

呢個世界公平咩？
點解有人可以咁靚仔？

我唔知呀 佢無講其他人
下次其他人開live問下佢地係咪自己化

想j死人咩

好靚 好想抽到 但係唔大量貨金好似好難中

睇到流口水點解可以咁靚仔

係YouTube睇左少少人地cut出黎個d已經覺得好睇
但我仲未睇mirror go
連星一都淨係到第廿幾集

心臟病發啦屌你

兒登女緣份小物

你有冇佢地哩組相? 好似冇見過。

令我諗起mirror 100問

零死角 點解可以點影都咁好j

大王話完成比賽後好好裝備自己參加多啲選秀節目架

咩呀第二次讓我闖咪已經係

陳瑞輝世界第一

Jeremy、Ian胸襲佢。

得哩10幾張即影即有咋?

好羨慕皮嫂

我係話相片，好似唔覺有人影過。

完成比賽後先嚟裝備 佢訓醒未
唔係喎 睇佢個千年黑眼圈
佢應該有成千年無訓過㗎噃

摩牙

太癲

陳瑞輝宇宙第一

呢張三個我唔得了

Jer/Edan 幾時Po佢哋即影即有 J下都好呀

范卓言談舉止同李祉均衡飲食係咪一對嚟

Helen
成日R admin做 實情係想私追想要福利
老女人好小器 一無著數就撓起個囝囝摺左個fc

我淨係知范卓言同李祉均係

想做皮皮

免費巴fc po個啲台相肉酸到

衣家啲ADMIN可以私追?
咩呀 佢本身做緊幾多個仔既FC?
咁多有得摺?
MORE MORE MORE MORE

柳B每日一可愛

對唔住真係笑咗
lulu下次我幫你化

diutv係咪特登
雖然洋蔥個妝奇怪但仍然係靚仔

係 契極都起碼佢有實力
唱歌真係好聽有感染力呢個係真

唔係好似大王個弱智仔唔知醜咁唱埋曬d:
你嫌我太帥 sorry 那是天生

幫你補圖

個名好正

柳b忍喊fing手手真係好可愛

芝娃娃有努力過咩

有極劇本大家都有眼睇有耳聽
點會比人鳩up兩句就信佢進步左
好彩viu冇修音 如果唔係真係比佢呃到

Jer b越嚟越可愛

兒登女仲笑佢

《全民造星II》決賽前夕 強尼公開冠軍心水：佢第一次唱已經好好
劇透唔係MC

903 痴女阿正學跳Reflection其實會唔會有埋video ver睇?

眾人坦承練習時有偷睇對手演出，以Hugo及Oscar的演出最「叠馬」，Hugo會率20名舞蹈員出場，希望「姊妹們」站起來；而Oscar則有紅館級數舞台及11名伴舞。笑問Hugo是否找同鄉泰妹伴舞？他說：「不是！但我可以組泰國MIRROR，成員只得我一個，哈哈！」

談到十子分別拍片拉票，以MC及George的《三五成群》最搞笑，MC說：「網友話George似片中的大王，我馬上自薦做神仙B，踢拖、含牙籤及擔櫈仔都是自己加，哈哈！」George即取笑MC只是做回自己；Hugo再加多腳說：「其實MC現在也站在櫈仔上，哈哈！」要互選心水冠軍，大熱的MC認為Oscar、Tank及自己；Oscar笑言希望「燈神」花姐不要揀他，好讓她「燈」其他參賽者。

啊好得意呀jer b你

屌 笑到我仆街

講真就算ian失準走音都好聽過大王多多聲

呢排睇返mirror go 佢真係乜柒都怕
不過睇佢怕都係一種樂趣

屌唔想睇hugo

個live必須睇必須煲

咁我又對drag queen式表演唔抗拒嘅最緊要好睇
Hugo bitchy到盡頭應該仲有睇頭過佢喺之前咁多round嘅所有表演
我係比較surprised人多勢眾個scale

強尼唔係好鍾意Jer b嘅咩
不過算啦佢似以決賽啲人嚟講

其實真係未到15號都唔會知結果會點

mc擔櫈仔
加埋佢少少口音 浮誇嘅動作
do你dodo
先係條片嘅笑點
成條片大王有冇出演其實都冇乜關係

邊度睇到ian評芝娃娃

食屎啦講今年唱得明明仲有lu同eagle benson
只不過一早foul咗

真

皮皮話每任女朋友都係佢追嘅
btw 佢哋一齊跳舞好多睇（j）

痴女正學跳Reflection

屌你跟跳隊長個unit，好撚葡萄呀我
隊長教舞好溫柔，唔得啦我

hi

雖然條片擺明因為大王而拍
但m仔最突出
反而大王同其他茄哩菲冇分別

我聽得最多係破鏡 依家reflection都追緊上黎啦

Bye bye bye好洗腦

我成日J Reflection
因為隊長句彷彿聽教先叫作天才實在太好J

一秒間雖然好老土但其實都有可愛之處嘅
ASAP好難loop聽

聽404聽到翻唔到轉到

我都會成日跟咗dee哥講check this

Drag要做得好睇其實好難
因為你永遠唔會知觀眾鐘唔鐘意
同埋佢本身又肥膩

香港人的確係唔係好受drag個套架啦
預撚咗好難會大受歡迎
但身形我又覺得唔係問題，大把外國drag queen係big架啦

都唔求可以好似mirror咁去台灣
但唔撚係窮到剪劇集片段就算囉

芝娃娃咪就係Ian講緊嗰啲
無實力無準備然後上到台柒下柒下 (兼夾態度差) 嘅參賽者
又俾佢死好命留到10強

佢哋邊有得比
攞舊屎嚟同個人比較

有冇人知個jj係咪真係藍絲扮黃我見youtube有人係咁追擊佢仲話fact checked

今日又放閃啦對眼就盲

又要問 reflection個mv到底幾時出就黎入到100問架啦

留名等睇拖到16號大家收到boxset之後啲views去晒Fans Upload version到

點解大家睇得咁快
我一晚追一個ig live加一兩集星一已經極限了

香港連同性戀都未完全接受到，點會接受到drag
就算係攞黎表演，好多人思想仲係停留緊上個世紀一見人表演drag就覺得係易服癖變態
人地都唔係大庭廣眾著做而喺係台上面performance
雖然我都唔鐘意睇drag、不過佢要格硬做就預左會有人唔鐘意

你岩啊 連粉絲都自己睇dvd loop mv啦 仲同你上YT刷views咩

我廿集睇左成個幾月

JJ唔係藍呀，佢黃到發金呀

有無ig

星一唔係熟悉面孔個啲仔真係skip左好多
搞唔掂 都仲係岩岩睇完99強咋

屌你諗下我隊長留下長頭髮，跳芳華絕代都比人屌啦

我覺得如果Hugo真係想做一個咁嘅風格表演無乜嘢嘅
希望佢做得好睇姐

香港都仲係太保守既
不過做得精彩既話都會有人欣賞架

你唔可以skip鄧喬囉！

可能有睇過但冇印象住

ching你每日瞓幾多粒鐘

yocheck thisummmm~迷茫的一秒間

ASAP j Jer b唱chorus+Jerdan

鄧喬同大姨媽一定要睇

等我慢慢投入追下先啦 有時好睇mood
可能等過埋決賽之後又會有心機啲

留長髮係條街行都會有人側目
香港性別定型仲係太過嚴重

我估要等到月尾先知

MC我好鍾意你女朋友㗎！又靚又得意

女朋友派多啲福利啦

好靚女
天生一對

如果要講唱得嘅話 我會prefer哥基多過Eagle

不過無論如何
Eagle BB我愛你

想睇佢地多啲互動
mc女朋友

Lokman隊長抄關智斌

如果MV個view低過dance practice就好笑

多謝絲打推介 跟住呢張list瘋狂煲先

Anson Lo同姜濤我頂唔緊

其實佢做drag queen 冇問題
問題係佢唱得好唔穩

扁嘴Ian Edan高潮眼神

強推error遊
成日重溫

依家除咗有mcb 仲有mcg

真係冇乜分別

其實我覺得叫人做g唔係幾好

唔喺連登講應該ok嘅

哩兩日煲翻mirror IG live有一個吖Jer要做掌上壓食野

台灣文西only you!!

Ig見以前mc b係女友屋企樓下砌心心蠟燭
點會唔冧

其實佢只不過係一個口不擇言但心地好好嘅小暖男

淨係識健身嘅Stanley Alton

Frankie得滴眼淚100分

Anson Kong Jeremy跳唱自己諗

我覺得聽日中午前就爆

樂仔播男排女將你會唔會開post呀

Tiger太沉默阿Jer又唔跳得

唔小心比佢電親有啲可愛喎

吹奏一下善心爆棚既皮皮先

佢真係好好絕世好男人其中之一

一齊支持mc

越睇越對佢有好感

Lulu值得你支持

一齊做花心大蘿蔔

你想變心定花心

你搞到成個post啲人變成花心大蘿蔔

又賴我

因為你係第一個

瘋狂吹奏神MC

我都可以喺度表達我嘅意見
我冇屌柒你喺度圍爐咪算執到囉

咪發夢同Error硬撼

喂
唔好呀

靚仔 專一 長情 有愛心
佢係咪人類黎嫁？

改名叫B4組張天賦

得！一定睇

唔准呀

撼！ 193怎斷手

田B好正

115分貝都係得 74% 嗌到喉嚨痛

我好凍呀mc豬

mc b
又要打J

JJ同Oscar

點解免費巴咁簡單都可以甩

Oscar係咪對女友視角有咩誤會自己變左做女友既

jj仲唔快d煮早餐俾佢食

所以我地咪喺度講

之前VIU Facebook抽入埸卷個度公佈左結果未

哎呀哎呀哎呀

評判mani kay 林珊珊
仲有個男人睇唔切

我都係
出得勁快

個男人係viutv 台長 魯庭輝

我想問除咗MC出咗廣告 之外仲有邊個出咗好似唔多覺眼咁

今年竟然係女多男少
同上年相反

mani唔好入蛋記呀屌

千其唔好呀

係MC唔好入蛋記
其他就wfc

痴線㗎 mc暖又得霸氣又得
被迷到不能自拔

點解要離棄Lulu吖
我問你點解吖

笑咗 lulu好得意

佢地兩個真係好正

如果班粉想推view數應該肯上網loop卦?!

為左出usb賣所以要推遲出MV?

啱呀

講開之前個Mirror-2有冇再上水? Hello!

某中出報出咗段Eagle x 梓豪 x 光頭 x Hottick x Will x K嘅訪問

花姐老細囉

只睇過Mike、扮港姐的Hugo

loop咗佢哋好多次真係好正

B4唔好入蛋記呀

仲要勁自然 一定係平時嗲慣人
btw Oscar同田B好可愛
MC同JJ嘅男友力

Viu個死乞衣為咗賺錢 冇嘢做唔出

有kay

Justin : 女子你好

我搵唔到條片係咪得fb先有？

比佢咁嗲一嗲真係頂唔順，想同佢瘋狂煮早餐
MC JJ好似平時都照顧開人咁

喂搞唔掂
我最有feel竟然係JJ
Justin 做得好自然，叻仔
Oscar同MC都好正

但其他人除左Tank都好令人尷尬

Hk01 youtube channel

呢下笑左

Oscar JJ 兩段仲要呼應返

K will eagle實力就唔使講啦
梓豪齋講青春 都青春過大王多多聲啦
同樣零唱歌經驗 佢先真係有進步 把聲係幾好聽 記得有次表演係有surprise
至於cotton 老實講齋鬥fans base都贏大王啦

根本大王就冇可能入到決賽 佢完全冇一樣野係可以優勝過其他人
真係唔係針對佢 如果同街邊路人比 咁佢個樣都一定好過好多人既
但係如果同呢一班參賽者比 佢一定係最差囉
你話唔係造馬嘅話 咁我唯有話成班評判係戇鳩囉
無一例外 五票通過咁撚巴閉呀嘛
如果係真心揀佢嘅 希望可以去做下body check 睇吓係咪有咩事
如果係劇本嘅 都希望你哋明白造得馬 俾人屌就你哋份人工係包埋

我覺得Brian好令人尷尬

好睇過十強片咁多

而家見到佢剩係諗起數碼暴龍

咁嗲法我咩都肯做 come on baby

好好笑
冇晒包袱個個都放到盡
見到Cotton都無反感
因為有全民公敵大王嘅出現

十強拉票片幾時先到Oscar呀

呢幾個人仲有睇頭過十強
梓豪同hottick搞笑就預左
估唔倒will b同k lau都有啲幽默感

田B我愛你

正常人都會覺得阻住唔掂啦，佢進步好多係不能承認呀梓豪。Hottick有冇講呀?

決賽有冇表演?

今年三個唱歌肥佬入面最鐘意就係佢
點知入mcc隊嘅佢會係最慘，咁早foul
而家惟有期待Benson同LuLu合作

Will好搞笑
反而eagle今次好認真無派膠

Benson都唔肥

免費巴都睇到好尷尬

Hugo完全放棄冧對方

未睇，題目好爆呀。就係前幾日話2020新組合果次?!

Will話hugo最大隻嗰下好撚好笑

cotton入10強我反而接受到多過大王
就算佢實力未夠 但如果站係節目角度既話
屌佢咁撚多人follow 可能真係幫到推高到個收視
咁我都唯有嘗試企喺唔同角度 理解下呢個”造馬”嘅原因

但大王真係入佢為乜 為俾人知呢個世界真係好唔公平 呢個節目係真係造馬嘅

利申 其實真係無睇過cotton啲片 剩係知佢ig YouTube好多人follow 唔理真假啦 但個數係除10都仲多過大王

條片已經睇唔到

光頭條片拎Youtube Rewind Top 10其實係好勁

我都想講
啱啱睇完一次再replay已經private左

屌 根本benson唯一缺點係年齡lulu都係

想睇oscar 同 jj 同一條片

同埋其實佢把聲係唱到歌

正常好多，Cotton都好過阻住，最後2次表演還可以，常強調既進步都多過佢。

四方果講野其實聽落好有教養好斯文
睇完個訪問覺得佢順眼左好多

實係因為啲內容唔出得街啦

同埋佢認清自己想繼續拍片
又知道自己盲粉多，主動退賽唔好阻住其他有心參賽者
先不論佢係咪太過老定覺得自己入硬先咁講
但我都respect佢有自知之明

平心而論光頭蛇唱歌好聽過大王好多
聲底起碼唔係差先
利申冇睇過佢啲片 唔知佢份人係點 但去到最後入十強剪出黎效果都係比人感覺佢係humble
大王就....

cotton無論跳唱都一定好過大王
究竟有咩人差過大王
一時諗唔到

佢唔化粧個樣一定好過好多街邊路人就有保留呀。之前見fb有人tag評判問佢地收左幾多錢揀George。

好欣賞佢呢一點
如果大王都肯退賽肯定唔會俾人鬧到咁勁
可惜佢冇咁做仲以為自己好有料
好撚肉酸

梓豪都值得入過大王

唱歌好難有人差過佢
包括班dancers

其實d人咁早去黎做咩
啲扭蛋會碌走？

Tank同大王邊個差啲

梓豪聲底唔錯
再練下唱歌會幾好
跳舞都可以訓練，上次battle唔錯好有活力
而且夠青春可愛搞笑
好有觀眾緣
但大王唱歌難聽rap難聽跳舞難睇成日甩beat
屌佢老味廢中之廢冇話錯佢

條片無啦啦下左架

我寧願聽tank

係咪因為啲內容唔出得街？

個個都踩大王

係咪花蛆施壓呀
踩佢契仔佢唔高興

下，未睇呀!

mute完電視都仲有啲嘢睇得下

tank跳舞真係勁
睇佢跳舞肯定好過睇大王
大王連個樣都吸引唔到我

點都好 Tank始終係dancer黎 都係有一技之長傍身
大王廢青黎咋

點解會又比佢地兩個閃到盲左

其實大王係咪去錯節目？
發明星夢sell靚仔樣應該要去選美多過選秀？

Viutv冇人睇住做訪問咩?

講起條片都兩個鐘之前出，又會易家下架
01又無出post講

參賽的這段日子，相信是MC最刻骨銘心、最椎心之痛的日子，MC說：「嗲哋之前都有keep住問我比賽成點，叫我加油，喺99強自選表演，屋企人都有睇到，原本反對我嘅佢哋，都覺得我唱得幾好，喺爹哋心目中係好開心，因為爹哋成日聽到喺親戚口中嘅我係唔生性、淨係發明星夢，今次都叫上過電視，雖然未有咩成就，但爹哋覺得我起碼爭番啖氣，叻番次畀姑姐佢哋睇；即使爹哋好辛苦，佢都會煲湯畀我飲，好窩心。」MC說到亡父的默默支持，忍不住眼泛淚光。

mcbb 你有我地支持你㗎
btw新髮型又幾Q

好charm 帶頭cool同着埋croso都咁charm
一着老西

大家一場姊妹

硬照Model OK嘅 唔知佢嘅話
但個黑眼圈要遮好耐

多謝呢個節目用一個綜藝嘅方式去演繹依家香港嘅社會狀況
由呢個世界不嬲都係唔公平 去到懷疑睇唔順眼就可以叫人del片

老實講我覺得身為黃 但俾人講到藍咁係一件好侮辱嘅事
(所以我一直叫cotton做cotton/四方果 而唔係光頭蛇 雖然我真係無留意過佢呢個人 唔知佢有冇表過咩態 但如果係黃就純粹因為個樣似而改個咁嘅名 仲要係嗰條咁撚喪心病狂嘅仆街真係都幾慘 個人覺得呢樣野唔應該拎黎笑 因為真係好侮辱同難聽過粗口)

但認真 花姐你係呢個節目做緊嘅嘢同林奠係現實生活做嘅嘢都真係冇咩分別

我希望係我炒車啦 過一陣條片就會出返嚟

唔知點解成日覺得佢好有肉地
可能係拍住最瘦嘅god姐多

救命 我已經比田b冧死左
佢都好bfable
joox要all in 田b

做Model都嫌佢MK洗頭仔味濃

大王你真係 LI-HI
其實除左你契媽花老母之外根本無人覺得你值十強
仲唔快D post stories 罵人地haters

你班人比人foul左仲係到對我契媽嘅比賽說三道四，
我先係入十強個個！
我有樣有才藝唱跳從來唔甩beat！
你地一定係嫌我太帥先批評我
Sorry，那是天生

你地比人淘汰左嘅就同我收聲！
入到十強我就係LI-HI！

Haters！ 鍵盤戰士！

阿田本身有女

真係好mk
再加上佢陣俗味
著起套Armani都會比人覺得佢係用緊女人街A貨
Sorry，那是天生

好肉酸好造作
clone曬姜濤d動作你就會變姜濤嫁啦咩？
姜濤係獨一無二嘅原因係因為佢係姜濤，唔係因為照鏡貪靚呢D traits而令到佢有人鐘意
咁樣倒因為果一句白D咪即係做跟尾狗囉

同埋我未見過姜濤跳舞跳到免費白咁廢連力水都慳番fing兩野就算

下 屌啊我未睇一直都mom post就係Miss左呢兩個鐘竟然有咁大單嘢可唔可以打出嚟

hottick ig live

黑狗成日都喺度扮豐富人生經驗教hottick
Hottick 老公
黑狗真係好狗公
成日溝女

光頭蛇成撚日話退賽 覺得佢好煩
但起碼覺得佢有自知之明
同埋接受批評
芝娃娃成日屌人批評佢
咁玻璃心 點造星

本來想睇hottick
但見到黑狗係度即刻想走
都唔知條狗公做乜

Oscar JJ 真係好閃
好想係咁追佢地post
點解今年冇影兄弟情呀個啲架

大家自行使用

好撚狗公

有無人睇緊hottick黑狗live 有花生食
有條女話黑狗dm過佢同佢個fd 然後話對佢無興趣
黑狗認左
唔該約炮就用tinder啦 搞到咁肉酸

太好了感謝造福大家

終於追post追到呢度

Jerdan甜到糖尿

忍唔住又吹奏下梓豪
論唱歌梓豪本身已經好過大王
唔敢話好好 但練下就ok
論跳其實梓豪都開始跟到
應該同大王差唔多level
論樣其實梓豪都好靚仔
論風格 大王只係得啲蝗語rap
梓豪都叫做有試過唔同type
觀眾緣就唔洗講 梓豪贏晒
結論: 大把人可以replace大王

我們的眼中只有彼此

嗰訪問勁好笑

契仔咁囂張但係又想聽
不過更想聽Jer b solo歌囉

sweet到想瀨屎

閪面契仔
你唔撚值得

唔知其他仔見到會點諗幾時到教主

好撚憎佢
西囗西面
邊忽似男神啊花老母

聽完＂一位呀唔該＂Edan佢哋係咁笑呀Jer跳舞之後諗返起造星2佢哋唔同組一齊綵排跳舞嗰part Jerb唱完歌之後落7成為跳舞擔當Edan同教主兩個即刻超開心彈起攬住為佢感到開心真係好有愛Jerb

唔怪得條片俾人河蟹
真話唔出得街
食屎啦阻住大王
呢度有超過一半比你更值得入10強
你好唔好意思呀仲上電台話無做馬

其實我覺得果度所有人都比佢更值得入

大王高票當選最唔應該入十強
花姐實比壓力要收返段片啦
Btw好想甩一甩Hottick嘅肌肉

Will喺個訪問勁好笑
又笑hugo 又唔同hottick拖手
哩啲訪問好睇好多
同埋擺到明大家都覺芝娃娃唔夠料
依家強逼delete 嗰訪問仲核突

好似前兩日 有睇angus live
佢無開名
但好認真咁講
叫某啲參賽者多啲聽吓批評
唔好吓吓話人haters
覺得angus講得好好

哇 依個訪問咁正既
點解會俾人下左架

上幾個reply咪已經有

即刻想聽返angus live

大王話收過最難聽嘅批評係咁俾人話做假
佢話每一round都係評判揀出嚟

但係你要知道評判係Viutv嘅人 免廢巴d隱身術又進步左！叻仔

究竟小魚黑人憎啲定大王

個訪問隱形巴冇講過野

點都係大王>屌魚既

啲互動好正

小朋友先做比較
Why not both

屌大王真係真心膠黎
佢覺得最尾評判揀得佢就唔係造馬

咁樣中央委任特首候選人比我地一人一票都係真普選啦

真係滄海遺珠組 除四方果外
will k hottick eagle 梓豪
嗚hottick真係好charm
忍唔住又要po一次

大王
小魚係八婆啫 都叫接受人批評(雖然冇改)
大王係目中無人 當批評佢嘅人全部係haters 仲要自信心爆棚冇諗過改
最重點係唔唱得唔跳得都入到10強

芝娃娃唔係以為講幾句
觀眾就會咁傻仔信你嘛？
況且如果節目真係無做假
噉你檢討下點解觀眾們都唔接受你喇
如果你覺得所有唔支持你嘅人都係hater
你又諗下你咁多hater 喺娛樂圈點立足啦

唔啱聽就hater 咁撚小氣又玻璃心就躝啦芝娃娃
星？你狗黎架炸

見到啲即影已經想請半日狗衝

angus live 講佢有睇連登, 鍾意 Lokman & friends 同埋其實免費巴係一個好勤力嘅人.

喂阿！！！
咁我真係要聽番
Hello Angus

我都想睇番 , 睇左少少咋, 可惜佢無SAVE

[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (84)

皮皮啲字好似小學生好可愛

Tg group見到有張派糖卡，Edan張卡嗰度Jerb細細句寫咗

屌魚起碼都跳得吓同多idea(雖然唔好睇) 同有自知之明
但大王乜柒都唔係 又唔唱得又唔跳得 對人態度又差 學習態度又差 仲要以為自己真係好撚型好撚靚仔

ok仔都未夠班做啊佢

Mc嘅表現真係越嚟越好喎
由一開始連登都有人屌佢串 到依家個個都讚佢就知佢改變左 真係成熟好多
大王依舊垃圾真係世界級極品

hello angus你好值得入十強㗎 好中意你首rap 同埋你跳舞好型

有冇人知呢堆簽名係邊個？